點解林鄭點都唔肯講__ __兩個字?

可能佢唔識呢個詞